正式宣布俾人拉既義士同傷左既義士都係condom！！！

對家一衝淨係掛撚住走，前排果d就無人救俾人拉，仲唔贏哂？

仲有你班仆街和理非無撚柒用淨係講民意又乜乜物物，呢兩日又拉左差唔多80個啦 ー 當中仲有個12歲架你老母，你班仆街肯醒未啊？肯放低你頭頂個光環未？

點解你班仆街俾人打淨係拍片？可唔可以還手啊？班廢中廢老成日郁手打人都係因為你地班無撚用既廢柴咋，還拖啦仆街。「一念之仁 害撚死人」ー 人地睇準你班友無撚用又唔報得警又唔敢還手啊！

「乜撚野放核彈都唔割」仆街啦你，得個講字。

對手係中共啊唔係你阿媽，可唔可以肉緊少少？

對家柒都會死攬自己友老屈番對面，你呢？

放低你既光環去保護其他人得唔撚得？
文宣搞大d針對下班狗同佢屋企人得唔得？
對家識斷章取義老屈點解唔以其人之道還治其人之身？

而家要贏啊，唔係去集中營。

垃圾標題黨及垃圾內容，唔好推

你一定冇追post 完

On99

訓撚醒未？

話你班友無撚用就真係無講錯

哦？跟撚住呢？

還拖都唔敢？食屎啦你！

旨意你班無用既和理非真係死得。